你班死阿狗準備迎接今晚嘅敗北未？

今晚車仔無可能會輸 有機會係夏世三係車仔最後一場 一定會出盡力踢個盃返嚟

你班阿狗 下年繼續踢歐霸啦

世三養生等放假好過啦

最後一場踢撚爆阿狗龍門 完美總結

咪撚燈啦
買咗車仔

車仔100%